firstrade張debit咭

有無人知如果係美國amazon買野，咁收唔收charge?

應該就無charge
上官網問cs啦

Thx 巴打